明顯民意越黎越黃

今日完全無哂八月五個啲藍絲言論
基本上都無乜中立可言

民意一早歸晒邊
就算今日個特技人真係燒死咗都唔會逆轉民意
同一時間再多手足中槍都唔會令癌屍變黃

agger

屋企人睇得好開心

呢個時勢仲藍? 佢一定係同大陸有利益關係.

正常人根本無可能.

仲有好多真心膠
覺得政府做嘢一定係啱

真心膠, 如果問多D, 會發現, 佢地係假膠, 係因為好多利益同理由而咁做.

例如有個保安大嗌應該開槍鎮壓, 死返一百幾十個暴徒先岩. 問落去, 先發現佢從大陸落黎, 然後佢相信六四只係死左幾個人....至少, 佢想比人睇, 佢係咁信啦.

呢D膠, 係無得變的. 因為佢地係扮訓, 唔係真訓.

勝利球迷唔會改變的, 只有勝利先會改變. 可以無視佢地.

民意一早歸咗邊，而家都唔醒嘅人冇得期望佢哋會有醒嘅一日，越嚟越黃係正常

奴性重到令人髮指嘅地步

中槍係佢地仔女就會

推

所以民意撚真係收皮啦唔該

成班同事被罷工不知幾開心

冇錯

無哂藍絲言論?

真，同事group 平時懶中立嗰啲都喺度鬧警察痴咗線

有
成日扮曬中立咁屌兩邊，但日日都睇CCTVB

我呀媽睇到都話燒得好

一直都冇咩野令我老豆變到黃，開槍佢都拍手。直至之前popo唱歌，搞到佢好炆，變左淺黃絲

好多藍既都係冇乜點讀書既人多又或者係70年代既人
我公司班高層又唔藍唔黃仲撚衰

中立只係勝利球迷 邊個惡就跟邊個

我d藍絲屋企人睇完鐵馬段片，都忍唔住講左句「班警察係咪痴撚線」...

岩，多隆黎

有好多
仲話示威唔好搞到民生

真係cls

總人有活係地獄但係自以為好幸福

手足又唔係無差別燒人
條友前面扮便衣, 走去捉人打手足
對家拎哂槍架喇

個阿伯只係咀炮死撐
真係俾人打就知味道

今日燒返警去喇

警察有乜撚野咁權威，
律師唔崇拜醫生唔崇拜，
崇拜埋d毅進仔武裝曱甴，
廢老真奇怪

而家已經變成「好人好者點會比黑衣人搞」

大把廢老廢中仲係深藍, 只係潛晒水唔敢出聲, 淨係喺自己group圍爐.

唔好自困同温層, 得閒上香土睇吓.

當你淨返1成人口係死硬派深藍, 都有成70萬人咁多, 唔好當佢哋唔存在.

呢種只係死要面
唔輸得

既然呢班人的思想唔會改變
佢地自己圍爐唔出黎就夠

好地地扮曬嘢

共狗想煲大自燃

中國人唯一聽得明的語言係武力。

但罷工不了
獅鳥太暴力不了
拍片當救左手足

同埋大部份藍絲都係勝利球迷

因為抗爭者呢邊犧牲太大，連人都死左，就算對方都有人死，都唔會令我地割席

睇蘋果fb 個特技人新聞 comment 無人屌就知
大家一早歸邊 點升級都唔會割

笑死人咩, 自己匿係個窿到圍爐就當全世界
到今日都撐暴徒既人無得救, 身邊好多人因為活燒人急速轉向

有民意有閪用？
叫你做少少野都唔肯
Post ig當抗爭左？
二百萬民意有冇二百個肯救人

諗多左，你知唔知今朝塞路，幾多人撞手足，幾多人搬rb,幾多人巴士死火推郁佢番工，幾多人拍手話槍殺學生射得好

有時真係唔明我地咁辛苦做咩

其實係因為無人敢係街發表個人政見

你話過71之後場運動會完wor
啲預測唔多準

呢啲一定要比佢哋試下兜口兜面嘅tg放題滋味

帶佢出去 俾狗咬一次就識驚

個d係死不足惜

成條街都係到屌狗

Push

其實有 我同意黃一定係6成以上
但他睇下民主黨個FB page 成8千個藍絲留言
港豬藍絲幾撚仆街真係好難想像

香討呢排多左好多黃po

我覺得歸哂邊係真
本人父母就係歸左去藍屍
所以警謊會 陣間林奠記招 都係比佢地睇
我相信為數唔少係真藍屍都會企政府立場

今日連我扮中立嘅呀媽都話啲popo痴撚線

香港好撚多唔正常嘅人！

大清算來了

睇下你睇咩page 架姐

你搞一次 港豬會話你阻佢返工
你搞多幾次 港豬慣左之後 會求返你幫佢罷工

咪一巴車埋佢睇佢仲講咩

正確
其實大多數都係咁

連我本身中立既港豬朋友都話條廢老先撩者賤
係得班冷氣軍師割唔切
都話連登先係平行時空架啦

其實係班藍C驚比人打所以只敢靜靜地講
係樓上扔漒水

唔係想潑冷水，但就算民意越嚟嚟黃又點，好多人都仲係無動於衷，越嚟越多手足冇命受重傷

老母頭先先屌鳩我睇狗吠大會
我仲要同佢解釋係因為要屌柒D 5毛

藍絲講黎講去咪又係三幅屁

仲敢出聲咩黑色恐怖

藍絲點會哂時間玩政治遊戲

但我今日係街聽到d言論全部都係藍

今朝wts有幾個大叔聽到有手足中實彈後，屌得仲勁過啲後生嘅

？？？？？
咩唱歌

我記得之前同阿媽嘈話武力升級問題
佢話火魔真係會造成傷亡唔太好
結果間唔中就會聽到佢講
「搞錯呀咁都燒唔中佢」

頭先出街食飯 唔係黃店
老中青一齊睇電視屌狗開槍

香港有好多唔正常嘅人 你睇下今朝有幾多搏命要返工嘅人就知

唔可以用常理諗班仆街藍絲

因為警狗太鳩

你攞民意去殺班狗囉on9 人地一日有槍 驚閪你咩

一早開撚左槍咋...唔係又屌你阻佢返工

但今朝好多廢老拆RB
又無和理非幫手阻止
點解會咁

其實好多藍。。。但佢地唔聲唔聲咁冇人知
屌佢老母人地中槍佢地係yahoo留曬言拍曬手

D

將軍澳C9 都中胡椒, 唔出奇

邊鳩個仲得閒睇飯民page
咪得返D藍屍圍爐以為自己係主流囉

所以今日啲人keep住返工？

有D廢老覺得我地on9架
覺得我地搞亂香港 又唔讀書 唔知為乜
source: 今朝等巴士聽到個藍絲司機係度廢up

呢d惟有贏
示威者變成權威
咁就會改變

呢啲廢老要藍+藍先變到黃

yahoo一早淪陷
藍絲地頭
無謂認真

我老母最憎暴力 , 頭先走埋嚟同我講咁做唔太好睇就走咗去

唔中一次水炮係唔會醒

今日好多街坊話後生慘
個黃既年齡層越來越大

個阿伯自燃單野你佢認自己人無休班警 再講 我地死左幾多手足呀！ 唔割 唔洗理個阿伯pls

兩極得好誇張

有豬糧食 有豬欄瞓
夠架喇

係d淺黃和理非成日都話咩輸民意

果啲Yahoo五毛黎
台灣Yahoo都係一樣
你睇台灣Yahoo留言全部都係鬧民進黨，結果而家蔡英文民調咪繼續大幅領先

唔止yahoo,
表示大撚把未訓醒既人

比人真係打又第二個講法

本身價值觀已經唔同 只會兩極化

我阿媽就係，仲要深藍，頭先又嘈一鑊，冇得救

顧住民意個d人完全係on9

好簡單,一個人放火=全部人放火?因為一個人燒人就要放棄爭取民主自由

其實佢唔係覺得啱
係心底裏覺得政府唔會輸
要服從政府 奴性太強

行得走得

佢地自己咪民意的一部份
根本好多人只係覺得會輸民意先唔支持

有理性既都會知道如果班狗犯罪冇後果，最唔安全既會係你自己

示威者至少你唔主動搞佢亦唔會搞你。但班狗唔同。何況佢仲係合法擁有武力。你屋企大門可以擋到示威者。但你擋唔到班狗

更加唔好提前/上一代其實唔少人係為左逃避中共而逃黎香港。

依家藍既多數係新移民落黎或者已被洗腦。

條廢老真係俾狗打完我諗黃過佢個仔

睇下yahoo news啲留言

中完照支持警察都大把啦

你講個啲邊有中立過

my mum

歸晒邊啦，仲咩變黃

五毛基地睇bot講野？

無當佢地唔存在
但佢地真真正正入左同溫層 除左打飛機無野影響到

然後運動贏左好大部份所謂中立就會過黎

經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

我老母仲係話我地收美國佬錢所以先出嚟
我問唔見我有?

到今日仲係中立個班十成係港豬
令藍變黃最有效方法就係等佢地食返幾劑TG就自然會醒覺

要歸邊既人一早歸哂

下次同佢哋講，殺警燒屍乃是天意

我幫你老母答:
最前面嗰啲收咗錢
你俾人煽動

係咪熟口熟面

今日有個藍嘅send bbq片俾我，我回返個阿叔仲行得張相俾佢，佢竟然答我 “吳剛徒弟”

我唔知佢有無藍少咗，但明顯大量警暴已經令佢唔再只focus喺示威者嘅行為上，都算好消息

淒涼

狗有槍
醫生無
邊個有槍就邊個係皇帝
你搶到槍佢都會嗌你做主人

我d廢佬親戚出奇地話抵死，走去撩交打

我就同老母講，你行行吓街，無啦啦有隻狗扑鳩佢個頭，問佢有咩反應，佢唔撚識答

我老竇有利益都算 無利益都幫撚住哂

希望係

背後係有人收咗，呢班人永遠唔會出現
你諗啲政治明星去曬邊

唔少，有13億人

屌咩你地！想香港輸呀？有超正經野唔去做

我娘親原本偽中立偏幫黑警
今日態度終於稍微似番個人

屌唔係
我屋企有個仲撐緊啲狗
我真係好嬲好想喊
好想改變佢但好難

我覺得tg 射中環
係一個扭轉之地喎

我自己都好驚訝 點解班狗夠疆lunch hour 係中環射tg 當中有班人係食完lunch路過睇咩事既人

當然本身追擊班狗既人有d係黃 佢地可能有concern唔敢罷工，但係我覺得有一班返工撚係中立，本身就唔會罷工

呢次中環lunch hour 射tg 令佢地知道 原來自己咩事都無犯一樣係會被捲入 一樣係會食中國制tg

佢地本身 可能中立 淺藍
但當自己比班狗射tg時有可能仲撐警咩？

做前線每次有一萬蚊

肯定咁同你講
一定唔會

企跳嘅時候 都叫得出
快撚啲跳啦 當無生過你

大把啦
如果你會咁諗姐係你身邊無藍
其實係一件好幸福既事黎

個地獄呢到冇咁大火 幾舒服

唔好忽略國際戰線呀大家

唔罷工 全部藍變黃都冇閪用啦

潛哂水仲要理？

我公司個深藍仲係好藍 好煩

真・藍絲
btw 真藍不怕紅爐火

其實係
我已經同我屋企嗰個拗到喊哂都無用
改變唔到
希望我比人打死嗰日佢會醒

又自我感覺良好

今日搭黨鐵都冇人講話阻住返工呢d on9

上樓最後機會

繼續搞政府春袋
日日罷工！

唔同意
返工第一樣聽到高層講中槍照盲撐警
“你唔喺現場唔知係點”

今日發夢仲聽到唔少喎

真

push

藍既繼續
繼承信話係搶槍,射死學生就岩,抵死
唔好再諗咩說服

仲講民意 而家即刻落街問下黑警啦！

認同，一早歸曬邊。

咪又係一班日日番工既黃 得支持2字

中國咁有錢點解唔派
派夠500萬人上街咪收到美帝皮囉

只會藍變黃，黃底真係變唔到藍

但係自稱藍/黃都好，今日無反應，唔關自己事，最緊要返工返學，係粉紅= 港豬

有d人係改變唔到
盡量靠自己啦
仲有好多手足嫁

唔好比同溫層 效應呃左
街外面真係仲有好多藍c話呢班仆街有爺生無老母教
交通警好波
不過呢啲人個腦裝屎 說服唔到

8.5
藍絲家人
話爭取民主還爭取民主 做咩要阻人番工
公司藍絲
我做咩要同你地年青人攬炒

11.11
藍絲家人
小心d d警察好恐怖
公司藍絲
番唔到工就番屋企 最緊要安全

保護好自己
你比人打死佢地都唔會改變 但我地就少個手足
要打死既打死佢地就算

極致嘅癌屍係會話，抵你死，生舊叉燒好過生你

老實講，睇下拉唔拉到放火條友先再講。

你睇下今日咁多人返工
就知你呢句說話無意思啦

如果我中槍嘅話我老母應該都只會話抵死
預左

同意
我公司大把，只不過唔會好似啲癈老藍絲攞刀出黎武

又唔好咁老定 呢種人好似我老豆咁 就算佢行行下街畀黑警噴胡椒噴霧
佢都會覺得自己有錯 畀人噴係佢抵死 唔出係屋企咪冇野 出得街唔噴你噴邊個

八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

Agger 不完美可改善可接受

我相信係多咗人變黃，但仍然係有好多藍！是但live 下面嘅comment 都會見到好多。

多謝你手足

可唔可以停止喺同溫層即係連登打飛機
呢個po除咗自high完全無意義

真，當每朝翻公司黃同事們討論班狗幾仆街等等，班廢藍都會用心聆聽然後係心入面屌7我地

見到咁多同路人就會覺得好窩心
屋企無人撐又點
仲有你地

中共不介意死幾多popo 藍絲 只介意影響經濟 集不到資

取消香港關係法

咁你講野做乜9？

社會已經撕裂到基本上唔會修復到
香港不再多元，真係多謝林奠同689

帶佢去旺角孝順下啦

真係
點修呀？

請不要自大

幫佢用印度式剪頭髮都有錯？

等支爆

社會撕裂 但香港人無
香港人越來越團結
藍絲唔係香港人, 只係香港居民

就算再激烈 民意都唔會變
勝利在望 市民接受到好高

唔明乜撚嘢民意逆轉，就算有一啲人唔認同放火，唔代表佢地會變成支持差佬or政府
乜撚嘢邏輯，單線思維

樓下個保安阿嬸：
驚咩阿 黑衫都唔會打市民
係啲警察先會打

一大朝早大把人工都未返到就開3槍中兩槍，好難唔屌

你可能接觸唔到啲藍廢老
佢哋到依家都仲話阻住佢搵錢

好多叻哥

補片

但係民主黨fb果邊好撚多藍絲留言

其實睇twitter都知，全部鬼佬只會講黑警衰野，其他野好耐無人提過

點解我老豆老母係民意既少數 .....

留意返班廢老多數都係得個up字
你叫佢上街撐警佢會話不了
你叫佢捐錢去買野飲比狗飲會話關我撚事咩不了
其實佢地都係功利主義者只要損害到自身嘅利益（錢）佢地就會倒向另一邊
真係出手嘅少之又少
今日單廢老比人燒佢地都淆到話以後唔敢咁大聲係條街亂講野啦

[到美國國會山莊/ 歐盟會址絕食]
流亡到歐美、留學、已經移民到歐美、有能力有決心的手足。
如果回港搏命， 被香港警察射殺
不如FULL GEAR 到美國國會山莊前絕食,到歐盟會址絕食，我們忠於自由民主， 普世價值! 我要看看，你們所謂偉大的總統/總理，情況以堪 。 還能袖手旁觀嗎？

歐美的民主黨/左翼政黨都是和理非，講大愛，世界和平，滿口仁義禮智， 一定要用返他們的手段才能說服他們。 "不要問：為何他們不幫助香港人，請先問香港人如何表現自己的勇氣。"

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長和外國在香港的資產免於被中國蠶食。香港是自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 看著中共用警暴，請流氓/武警謀殺香港人。

拍手果個的士佬呢

今日下晝睇電視見到中環場面好感動

要歸歸哂
唔歸個堆難聽啲講仲垃圾過藍絲
企係道德高地各打五十大板
打完又可以話其實唔關佢事

今日先同屋企藍屍嘈到退group，收工聽到阿姐同個的士佬講示威者有幾恐怖

講得啱

仲講民意

對唔住 家父家母都仲係藍絲 堅定不移
再次令我見識到咩係核彈都唔割 呢句口號藍絲真係貫徹始終

咁樣叫危殆

無可能中立到

冇藍絲言論 因為呢到係連登 邊個敢屌黃絲

仲有好多五毛
人一藍 腦就殘
唔會思考 只會接收啱佢立場嘅資訊
就算睇中立嘅新聞 佢都只會用藍到黑嘅角度去睇
好難改變佢地嘅立場

因為全世界睇撚住周同學點死
急救緊嗰陣佢仲識郁

奉勸驚死藍屍好即刻轉軚
(無中立 只有黃藍 你可以揀淺黃做住先)

腦殘果d
我屋企2老

係屋企小心行事就真
文具一定要收好
唔知你屋企藍到咩程度
但督子女灰既人唔係不存在

呢個真
其實老豆身邊啲唔識野廢老從好早期我地識反抗
發現唔係企係到任打就唔撚敢係街亂講野

話要落街斬人啲廢老有幾多肯做
真係做個啲唔撚洗救啦

藍絲都怕左黑警啦，如果唔係點會成日話唔出黎就冇事，唔驚警察又點解唔正常出街

係擦鞋仔
除咗阿諛奉承無嘢識

燒🔥

強烈懷疑係五毛造勢
今時今日藍絲都唔會用yahoo評論啦下話

Yahoo hit嘅時候 啲癈老識用smartphone未
啲過去嘅嘢 後生啲嘅藍絲都嫌癈啦

但文宣依然唔可以停(尤其係外國)
【外國戰線】好撚多五毛藍畜係外國新聞page帶緊風向

今日成班人返工返學
不如以後叫香港人 返工
算啦屌

但嗰個都係讀大學嗰d
無學歷嘅係佢地
應該係話 讀過書 歷史嘅 會係6.9號醒覺
見到警暴而醒嘅 係6.16醒覺
其他 就係藍絲

我發現鬧狗癡線同黃係兩回事

TG冇撚用 呢d深藍都咁一定要食實彈 利申：深藍屋企人係屋企一路食Tg一路屌示威者唔出黎搞事班狗就唔會放tg

但隔離po話公司黃絲割左

發夢聽到一班呀叔係到屌政府
話自由係與生俱來 垃圾政府搞到後生仔出黎抗爭係離曬大譜

正宗condom仔

其實區選就係統計民意既時候
假設無種票

雖然我覺得佢唔會篤我
平時都仲錫我
但一講政治就炒大獲
佢有話過如果反政府而死佢唔會可憐我

根本有班仆街藍係勝利球迷

政權有優勢d果陣講野就大大聲
市民有優勢d就唔撚出聲坐享其成

就算邊邊贏佢地都係仆街

人數上佢地都唔係少數
暫時嬰兒潮果班好多都未死 入面藍嘅都佔幾高比例

但今日好多人搬開我地啲RB

視野唔好停留係黃圈
你行落街睇下廢佬先
無可否認廢佬都係民意一種

至少同一陣線先，佢哋都有話如果冇負擔會去支援嘅

天水圍有好撚多藍絲需要教育

絕大部分藍絲欺善怕惡，今日嘅聲勢嚇窒晒佢地，
得少量啲真心on9嘅專登去俾人神獸

依一刻仲係藍既都無得救
但大部份一係低學歷廢中廢老，或者收成期既人

咪臭係。
Who fucking care

今朝係巴士都好多人屌狗開真槍

香港人請入嚟保呢位醫生, 否則你地唔配擁有民主自由！

#2
襄王有夢
• 18m

一個醫生為左香港人唔理個人安危 11月2日冒險爆料, 但沒得到足夠重視

直至11月9佢再企出嚟發聲, 你地全部聽完就算

梁醫生用緊佢o既生命去捍衛人權自由與尊嚴

今朝叫左我爸媽係茶樓宣傳黑警亂柒開槍射人

黃唔會變藍,但藍有機會變黃,民意點都唔會轉

大學生都唔夠佢班廢老勁啦讀嚟做乜啫

u guess北區嗰個阿叔會唔會咁講

樓主冇睇香討咋
好撚多廢老

條片見到街坊即時屌話手足過左火

行得走得嘅危殆傷者我都係第一次見

They have no stake in the society

自己私了自己

18區黃藍食店Bot

今朝搭的士，見到個的士佬周圍塞晒屌晒鬼，本身仲以為佢屌後生仔，點知佢見到架狗籠車之後塞咗喺條路之後，係屌狗，仲要屌埋張曉明同23條，話共產黨攪亂香港，話埋自己啲藍絲同行冇人格，真係難得

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

仲有人睇yahoo news咩

今日仲掛住返工嗰啲七成都係藍黎

認真 塞鐵嗰時聽到好少次 "唔好阻住人搵食"

最撚憎屋企人一路食飯一路睇CCTVB屌示威者
每次聽到我真係好撚不安同冇哂胃口食飯
佢地信CCTVB信到上哂腦連判斷都冇真係冇得救

黃係正常，個政府咁痴線

呢樣真 港豬家姐第一次見到手足會嚇到喊 而家已經慣o左仲識講有警察嘅地方就最危險

不過佢仲係港豬

最黑人憎係左膠 又想贏 但要靚畫面 邊有可能

而家有班係（好似我父母) 聽人講多過自己睇（CCTVB)
又話兩邊都唔岩 叫你唔好理黃個邊點做點做 總之死人唔關佢事就得 但係又識叫你唔好鬧黑警 驚俾人打 只求餘生安安樂樂

林鄭話唔會答應訴求wor
因為咁樣係同暴力屈服wor
好 繼續 繼續到戒嚴為止

雖然佢都唔係第一次講

唔好咁天真
大把人奴性重到你唔信

哎呀 覆錯po添 是但啦

民意穩如狗 盡情報復警甴

隻交通曱甴根本係醉酒駕駛

唔會有民意逆轉 黃都係黃
問題係藍都係藍 所以狗知道自己做乜都好 反對嘅永遠都係𠴱班人唔會再加

法案一延期左大家都明香港得返勇武
啲法案撚收哂皮
冇哂楊政賢老母果啲咩支持唔落

果啲係黃
而家有一班「反示威撐政府 但反警暴」既人，但同時呢班人認為警暴係一小部分
藍既情況同黃差唔多，都係分好多階層

係
好狗唔攔路
佢要噏 返返老人院噏 一係返大灣區
只要唔阻住香港人做嘢就乜事都冇

唔敢話冇 但我覺得呢班人只係佔極少數
因為政府撐警暴 而佢又反警暴
咁佢點會撐政府？
最多咪反示威 反政府 反警暴

唯有等休班警 / 刀手劈佢地

唔係㗎 我老豆仲係真心愛國㗎
錢都冇得收但日撚日自我洗腦
由佢啦 如果佢有一日係街到做埋d on9 藍絲野比人私了左我都唔會可憐佢

假像黎

雖然黃係主流 但中立同藍都真係唔少
屋企人親戚中立至深藍
香港嘅藍 唔一定同大陸有關係 係因為場運動損害到佢哋嘅利益
老一輩唔係咁容易睇得明民主同自由嘅重要性

仲有少量大學同學港豬/淺藍
仲有後生一輩但低學歷嘅/大陸落嚟嘅 都會藍啲同紅啲

中立 = 藍

正常老母一見到依啲嘢都會屌哂鬼 不過今日條片一出佢都唔係好大反應
利申：全家都深黃

誰大誰惡誰正確！
以其人之道還施彼身！
佢不仁我地不義！

戰爭唔可以再有潔癖，勝者為王

一係就呢條片，一係就「願榮光歸警察」

真
有啲親戚本身中立都變黃

就係同大陸有利益關係，例如本身大陸人或做其生意，或同港府有利益關係

用是非對錯價值觀，人依家好難藍。一定要無視警暴先可以。

帶風向令藍絲將矛頭指向林鄭
因為林鄭唔回應訴求，但又止唔到亂
收四十幾萬一個月，又做唔到野

最僧中立撚
咩都話唔關我事
食撚屎啦

但就算後生都好多港豬
幾個月都唔醒
反而食過tg師奶阿叔會黃d

基本上已經歸哂邊啦

5個月啦，仲未有立場係弱智

唔好當唔存在 黎個薛丁格的貓囉

呢個真係有feel到
去晨運開個度D伯伯近呢半個月開始會屌popo
之前淨係會數黑衫不是
未必話立即變黃咁癲 但起碼會開始中立少少

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

唔同十成人支持咩

班富貴闊太都轉晒黃

我老豆老母就係，仲要日日睇tvb，好撚辛苦

師奶都拍晒手

我個區仲係平行世界，因為未食過TG，所以藍到仆街

Spin去政府做唔到野
穩定社會係政府責任
搞咁耐都係咁即係政府垃撚圾

但係外國越嚟越藍呢

而家仲係藍絲基本上可以放棄佢
佢呢一生都枉為人

7news

呢啲舉手指公嘅人真係不得之了

唔係講笑 好似cctvb咁 都有一定嘅人睇

我老細係Whatspp gp share粟一燒條片話香港好危險

好想有日睇佢被私了

飲茶都係
當然間唔中都聽到藍絲廢老講野
但都唔少人屌曱甴

我都係咁諗
每次聽到佢哋講啲咁冷血嘅說話就好辛苦

但你睇幾多廢老清rb

本身我阿媽話咁燒唔係幾好
我話佢扮警察捉示威者
佢即刻話抵死

燒藍絲係替天行道，係殺雞儆猴

agree ，成班廢中同大媽

係仲有好多藍絲好鍾意返工
但民意已歸邊

通常依種人要俾黑警扑過淋水先知驚

根本就係
失既民意係藍屍民意
who fucking care

我老豆老母就係咁
暴力就一定錯！一定係搞亂香港！一定係收咗錢有人帶！不過警察用暴力就冇問題！
唉屌 好想搬出去自己住

中環放飯一堆西裝友OL 指住d popo 屌

唔好再諗民意啦
一早歸曬邊
而家會游離果班都係垃圾中立撚黎
一邊屌林鄭要落台 一邊屌人暴力

佢會同你講叫咗你地唔好出去，宜家當生少個

外國藍絲係點形成

連我老母本身偽善到覺得仲有白警, 我嗌黑警死全家都屌我唔好咒人, 到依家覺得死幾件曱甴就岩, 最好有人老笠曱甴婆, 仔, 女

犠牲咁多手足唔底，大家要諗其他策略

放棄左佢地
第一次講到喊哂係第二位義士
第二次講到喊哂都冇用
死撚左心

過得太安逸， 類似中產嗰啲唔好阻住我返工， 覺得而家中國 好搵錢 奶共， 覺得事不關己

大家關心佢死撚左未多d

我相信在場有唔少花生友

唔係架 真係有部分真心膠架
佢地本身唔明我哋爭取緊嘅嘢有幾重要
但我哋嘅行為阻到佢 佢地就嬲架啦
加上cctvb既洗腦
佢地係真心覺得我地係暴徒 支持政府止暴制亂架

唔一定要同中共有關係
同中共有關係只係其中一個原因

一致同意，佢哋劏手足腸都必出黎咪又係拍晒手

有槍有權先有用

PoPo亂打亂射，總會射到一啲原本支持佢地嘅人（毛漢），變成反對，或者最少唔再支持政府，依現在PoPo失控嘅情況，呢種情況只會越來越多
掉返轉頭，一開始就唔支持政府嘅，無論點變，佢哋最多都係變「中立」或者逃避，唔會突然變支持警察

唯有令佢晚景淒涼，先至可以令佢覺悟

燒人我覺得唔啱，要改善，但不割席

Agree，癌屍係絕症，真係冇得醫

屋企人睇得好開心

個叔一燒

未必，基本上淺黃有八九成都會照番工。

AGGER ching心水清

上網睇仲係好多藍屍

反而我身邊朋友係fb出post幫黑警講說話既得2個 多數朋友都係唔出聲 唔知佢地立場 有廿個到係手足黎

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

10個藍9個自私撚
剩低1個咪無腦
而加藍既思想，就係覺得阻住曬，恨不得開槍殺曬我地
利申：屋企有兩隻

雨傘嗰陣係時間令民意消散
而家反而係啲淺藍屌鳩政府咁耐都搞唔掂 仲越做越差
身邊啲藍屍冇乜邊個唔屌政府 癈老除外

癌屍呢個名幾好

fact checked by no one

紙包唔住火

今日係街仲聽到兩個藍絲阿叔話射得岩

七News係黨媒

雖然係咁講，但文宣解話都要做足
唔可以鬆懈

你日日見到咁多不公平的事，盡要感受埋警察的過份權力，幾難唔黃

藍嘅會越藍
黃嘅會越黃

民意真係一早歸晒邊
我公司為例，如果係黃既，叔一燒都只係覺得係傻既先周圍撩人比人燒工。中槍既手足根本點翻睇幾多次都唔係搶警槍，根本係事後自圓其說。
藍果d,點解咁樣燒人都得？尋日應該開槍，因為想搶槍同埋比人圍呀個差佬。點解打中大？因為拉多d大學生就少好多人出黎搞事，拉哂啱，最好開槍打死埋。
講真，每日聽到依d藍到發黑既言論真係頂唔順。所以已經決定唔撈，我覺得依班癌屍係痴線係冇阿媽生

真 屋企藍 我諗要佢地行行下街食到TG俾popo打俾popo拉返去 應該先會醒覺

唔藍都港豬 公司就有個
平日放tg返公司都講到明自己食花生
今日中大佢應該食花生當睇戲咁好開心

同香港藍絲一撚樣
外國人唔係聰明d

Fb都係果班藍絲
但宜家屌果時明顯多左人幫口屌

傻啦，琴晚睇電視叫好先同屋企嗰件嘈完來
好多藍絲廢老冇腦㗎

希望佢先比狗打
如果再唔悔改就比人私了
我完全唔會有任何感覺

逼班番工撚罷工左兩日
佢地就會慣架喇 係黃既
都會開始諗 反正都番唔到工 不如出來

唔好再講咩黑白係良知想意圖感化殺人共犯藍屍

大撚把
我公司大部份女人都係弱智
自稱黃，食藍店上淘寶殤11
另外話冇睇(睇劇）/行出嚟又點/我好驚呀
都為數唔少

sorry 真係有 我老豆老母

直頭冇人討論

仲有藍加藍變黃架

燒傷唔係馬上出事反而去到醫院細菌感染引起嘅併發症先嚴重

其實香港人大部分只係牆頭草同奴隸，
呢兩樣野都係雙向，如果最後示威者羸，
呢班人都係照樣接受繼續聽日返工，
如果示威者輸，結果都係一樣，因為佢地無靈魂。
所以民意根本係廢的

其實5毛用英文比你想像中多

我都係 聽住老母係咁屌暴力
問佢黑警暴唔暴力又係咁搵籍口
仲話自己係中立

問題而家藍=黑

好多真係弱智 本身智力應該真係有問題

簡單講 邊面贏就跟邊面 呢d人其實冇立場 唔好阻到佢供樓就得

拍緊食神咁
一邊叫你唔好衝擊一邊主動衝埋嚟
不過澳洲警察應該唔會收到咁ge order

起個㡳

唔割但希望大家三思
係咪真係要用咁大武力去對藍絲
真係覺得好無必要
好驚有人命傷亡
黑警例外

即刻車巴佢嘆，問吓你無錯我做咩打你

放心啦仲大把藍
起碼有四成
只不過人地唔出聲咁解
唔好睇到咁樂觀

今時今日民意應該八二分
八成黄
不過仲有140萬人形垃圾

唔認同
反而覺得之前明報個比例好準
黃六成（包括兩成半自稱激d既同三成半和理非）
三成自稱中立
一成藍

中立個班擺明係牆頭草
和理非變激比例越黎越高
自稱中立比例越黎越少，慢慢變黃
藍比例一路無變過

其實藍都一直仲有
我家二老就係
無論點同佢地講都好
佢地都係話手足既問題
唉
光復香港，時代革命

移左民既香港人八成都係藍
我係呢度識既老一輩講真 唔係深藍都淺藍

自稱中立既多數係藍

狗方成個反口過程影曬

唔好 推佢落去先

11.14 曙光行動 繼續三罷

其實會唔會係你unfd 左d 藍絲同比藍絲unfd 左始終都係唔好dtay 係同溫層打飛機太耐

連登就話啫

香港人 加油，反抗，報仇！！

無人記得特技人了，個個睇緊中大

一講到人地係有民主已經唔洗比

我屋企嗰2個都類似 悲哀

習甲曱甴

邊單？有冇片

人體自燃

應該咁講中立愈嚟愈小 搵位企曬

藍只會更藍，黃只會更黃。

屋企仲藍到仆街

岩呀
而且班人就算食左次水炮
都唔會轉立場
反而會覺得自己錯

中立嗰啲係牆頭草